612罷工罷課罷市，上街佔中去

612罷工罷課罷市，上街佔中去
當人狗咁趕，屌你老母